鄭錦滿：點解直斥張秀賢團伙係政棍？

張秀賢 2017 年成立議政組織「立言香港 LAB IN HK」，組織簡介寫明「不以參加選舉或走入建制為目標」，但係召集人張秀賢、委員巫堃泰、委員張崑陽分別加入「不同派系」參與選舉，咁樣唔係政治投機係咩呢？

當然，你可以話「組織」同「個人」唔一樣，咁民建聯、工聯會係咪共產黨呀？建制政棍喺唔同建制政黨之間走嚟走去，係咪都執行緊共產黨嘅任務？

睇真啲 #七二一 之前張秀賢嘅訪問啦，因為「社運低迷」，人哋一早「棄政從商」啦。咁樣唔係投機政棍係咩呢？
因為 7.21 而成為投機政棍嘅都唔止佢一個，今日就招呼住你先。

仆街熱狗又搞分化

佢自己咪又係政棍
咁叻咪撚入閘選舉
搞到無左三十萬選舉開支

佢唔係比人dq左咩

說話又唔係咁講
碌撚基本全世界都屌 撐一個屌一個
教徒唔係已經過檔跟左熱狗 就係有精神分裂症

話戴口罩冇用結果擺街站暗暗戴

話永續基本法係港獨 當時又支持港獨 選完之後吊9港獨

扮本土派 仲敢話人政棍

由以前喊驅逐共黨到依家話香港人垃圾 國安法之後更多話支持共黨統治

熱狗歡迎攻擊

四眼唔係普通嘅政棍，佢唔單止要錢要名，重要借社運同組織食女，唔好當全世界都失憶

仲信熱狗究竟係咩人

政事台
勿回

佢背熟自己黨寫嘅永續基本法懶人包未啊？

收爹啦死熱狗 關你撚事 死返入美羅

射撚滿呢個名唔係浪得虛名

民建聯、工聯會係咪共產黨呀？建制政棍喺唔同建制政黨之間走嚟走去，係咪都執行緊共產黨嘅任務？

點同,人地有無限公權力/一國嘅資源去迫害你,又可以用法律同軍火做武器
其實熱狗特質有啲似小粉紅

的確

全中

你大佬光頭達第一次選輸咗立法會，
夠話自己大撚把嘢撈唔會再比機會人地選佢啦，
點知咪又係唔知醜選第二次，
仲要輸鳩埋，你有冇話佢係政棍呀射撚滿